要求立法禁止銀河系利用太陽向地球射出陽光

請香港政府立即關注陽光為致命性攻擊武器問題
手持放大鏡可令陽光燒穿紙張
我好驚幾時陽光會對我做成永久性損害

好撚驚點算好

放大鏡係俗稱
正式名稱: 星體能量轉化器

仲要周街有得買
一般人都可以利用黎對其他人做成永久性損害
幾時先立法禁止陽光

我覺得太陽係高能量

呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！
我好不安呀！！！！！